Hna-quo-no du-s-qua-no-yv-la-sv-gi, a-le du-yv-da-quo-lo-v-gi, a-le du-na-ga-lv-hv-gi; a-le ga-do-hi u-tsa-ti u-li-te-lv-nv-gi, na-s-gi i-ga-i v-tla i-lv-hi-yu yi-gv-wa-li-te-lv-no yv-wi e-lo-hi u-na-de-nv nv-da-gv-wa-da-le-nv-dv, na-s-gi i-yu-li-ni-gi-dv a-le na-s-gi i-yu-s-ga-se-di.
